千 祈 唔 好 相 信 林 鄭 會 和 談

條柒婆已經出賣香港人好多次，和理非千祈唔好信佢會做任何嘢平息事件，佢只會表面扮友好，檯底已經叫刀手斬人，今次一定要撐到底，五大訴求，缺一不可！

推

喜帖街

政府都好信

五大訴求，缺一不可

幫你補懶人圖

諗住信監警會嘅點對得住六位烈士

就算搵一兩隻警犬祭旗 其實都只係包庇緊成個警隊
想我地袋住先？14年都已經話左比佢知 不了

和談？
2014年學聯咪傾過囉
最後又係做錄音機讀稿

明知唔會 最好唔會

人地要做公關show，預左我地唔會傾，我地唔可以配合條柒婆
想傾？俾d誠意先
五大訴求，缺一不可

Thank

談乜野
都講曬我地要咩
扮唔知就收皮

唔明有咩空閒談判 講到明五大訴求缺一不可 你肯就肯 唔肯就唔肯

你睇返皇后碼頭發生咩事，就知林鄭所謂既"和談"係想做乜

次次百萬人上街佢就話第日傾下hea鳩你，之後揾鬼搞事又話冇得傾

冇人信

佢講嘅乜撚嘢對話平台，睇返6月以黎嘅記者會，已經講左無數次喇。做過啲乜嘢呀？話人暴力，話人no stake。

對話？對妳老尾。

誠信破產 冇人會信佢

囍帖街

皇后碼頭

五大訴求 缺一不可

白痴先會信

傾咩？？？？？？

清晰表達左5大訴求好耐！！！！！！
無其他餘地！！！！

親共中間派會去傾，然後就be lee ba la
泛民去傾就屌鳩佢

唔好信

你 們 是 出 於 你 們 的 父 魔 鬼 ， 你 們 父 的 私 慾 你 們 偏 要 行 。 他 從 起 初 是 殺 人 的 ， 不 守 真 理 ， 因 他 心 裡 沒 有 真 理 。 他 說 謊 是 出 於 自 己 ； 因 他 本 來 是 說 謊 的 ， 也 是 說 謊 之 人 的 父 。

和佢老母談呀！制裁黑警、解散警隊，佢先好再出嚟亂吠！

【舊post重溫】和共產黨絕對不可以談判，任何形式都不可以

No need to discuss

五大訴求 缺一不可

No need to talk

五大訴求 缺一不可

同佢就肯定冇得傾喇，叫光頭宗出嚟傳話啦

We have the upper hand
No need to talk

五大訴求 缺一不可

我地行到依加唔好妥協！！！
唔係點對得住死左既6個義士同咁多被捕受傷既義士！！！

唔洗講啦, 開PO浪費資源

屬於香港既#metoo行動上線啦

國際關注！國際關注！

FUCKU777

就算唔勇武都要繼續每星期集會唔可以冷卻落嚟

因為呢點好重要㗎！大波madam就浪費資源

同中共談判會有好結果?
傻的嗎......

無得傾！！

要先答應五個訴求先有得傾

push

皇后碼頭

從來唔信
仲有皇后碼頭

仲話會寫本報告呢

雨革

妥協咗五大訴求先再傾，22年來大把數要計

唔好再用「回應」訴求呢d字眼，主流民意擺在眼前，係要佢「妥協」

無諗過信

妓女比林鄭更加可信

有乜好傾
一嚟無大台
二嚟五大訴求極之清晰
一係做一係唔做，根本無價好講，依家你係連一樣都唔打算去做

721 811 820

唔收貨呀！話知你批盧狗個頭落嚟！
五大訴求，缺一不可！

條柒婆個底花曬
點都唔會傾

泛民都唔好傾啊，你走去傾等於出賣我地

拗腕柏林呢？
爆頭警司呢？
爆牙便衣呢？
爆眼警渣呢？
和談？和你老母

唔會同佢傾, 唔可以同佢傾!

我地冇大台冇代表，佢搵邊個傾

皇后碼頭同喜帖街都係林鄭代表作, 先話和談令你鬆懈, 再先斬後奏, 造成不可逆轉的既定事實, 過後傾都唔同你傾。領過佢野仲會信 ?

傾倒台同埋支那撤出？
梗係得啦！

佢地會夠膽傾 ?

做咩都無用
唔會相信
立即回應五大訴求 唔撚擺休

五大訴求，缺一不可🤬[/s][/b]

林鄭馬上答應五大訴求後下台

same idea!!!!
P Pai tui ng dou

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

[防中共分化] 等我提下各位手足 林鄭點同市民溝通

唔好重蹈覆轍

姐係話佢準備重推送中條例

Push

林鄭：我賣港？
我賣港？
我真係賣港？

從來沒信過

721 811

現在林鄭都無公信力，不如搵維尼好過。

林奠毒婦，誠信破產 ，決不會談！！！

推！

仲有皇后碼頭

送中未完 林鄭已經搞緊全面普教中

靜靜雞搞洗腦集中營

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

缺一不可

天星鐘樓

佢真係由做中層官員開始以經出賣香港人既賤閪。
表面好清廉，實際我諗貪左唔知幾多。

此女人恐怖之處，係佢可以不斷自製核彈

放心，我相信香港人醒目嘅，唔會一而三再而三備人呃

傾乜鳩
一句五大訴求受定唔受就得

仲有碼頭同14年呀

never trust her

就算肯講撤回都唔收貨

仲好記得叫人袋住先

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

612 721 811

佢講既和談係想有人做大台做代表同佢傾
咁咪有目標囉

五大訴求清清楚楚
邊個話唔應承曬都有偈傾就係鬼

政情網上行

【重施故技】
行政長官林鄭月娥
就周日民陣遊行
其中一項回應
是立即構建對話平台
回帶至林鄭擔任政務司司長
帶領政改工作時
都提出過建立平台處理
她參選特首時都有人追問

#然後就沒有然後
#當年沒有回應對話平台蹤影
#曾俊華搭咀話講咗當做咗

#林鄭月娥 #對話平台
#政情網上行

Facebook︰政情網上行
Instagram︰
App︰now新聞

聽日係元朗721一個月啦
一個人都未檢控呀
大家記得聽日去靜坐
你地係咪想輸
從此警黑治港

碼頭
真係好仆街 好狗
唔好再中計

之前幾次林鄭未做特首都係扮和談之後再做野

放心，無人會信

好似64李鵬

唔會夠膽
你估泛民傻㗎

未到佢碎撕萬段唔好諗住會停到

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

[Twitter 戰線] 建立連登群體！有效傳播資訊！

談佢老母